REPO REMOTO:
    Sincronizar a nivel de RAMA los repos locales
    
    
Repositorio?
    BBDD donde se van guardando el historial de commits de un proyecto organizado en ramas
    Se almacena dentro de una carpeta de archivos en un FS <<< .git
    

En un entorno de un usuario:
    Directorio de trabajo con mis archivos
    Area de staging
    Repositorio (local)
    
git remote 
git remote add ID URL
git remote rm ID
git remote get-url ID

ID    <<<<    origin

../repo_remoto


MASTER 


Linux? Kernel de un SO

Android  <  Kernel Linux   <<< SO

GNU/Linux <<<< SO
    Ubuntu
    Debian
    Suse
    Redhat
    Fedora

Linus
git es un 'KERNEL DE SCM'

GITHUB
GITLAB
BITBUCKET <<<<<      PULL REQUEST
    Control de accesos a repos
    
URL: https://miservidorcentraldelaempresa/nombreRepo

Creo un repo <<<< Lo que estamos creando es un repo REMOTO
    Publico: Todo el mundo es capaz de verlo
             Solo los preautorizados podrán editarlo <<<<
    Privado: Solo los preautorizados podrán verlo
             Solo los preautorizados podrán editarlo <<<<

Proyecto X ---- REPO (remoto/bare) BITBUCKET
   git
    10 devs
    10 Q&A
    5 Sistemas
    5 Diseñadores
    
ProyectoX----ramas
    master <<<<  Esta rama está consagrada.... Quien puede tocarla?


''''
git checkout master
git reset --hard --root
git push -f


----


git clone MIURL CARPETA
- Se crea una CARPETA <<<<<< Mi working dir
- Dentro se ha creado un REPOSITORIO LOCAL
- Con su propio area de staging
- En auto se ha dado de alta un repo remoto_
        git remote add origin MIURL  
- Ha vinculado 1 rama del remoto en mi local: MASTER
- BAjo demanda irá vinculando el resto de ramas
- 




Repo REMOTO: Servidor de la empresa que tenga instalado bitbucket    -----   URL_PROYECTO
    - RAMAS    ( master , desarrollo, caracteristica|feature )
        - Commits


Daniel:
    git clone URL_PROYECTO CARPETA_LOCAL

    > Se crea en tu local una carpeta llamada CARPETA_LOCAL
    > Se te crea un área de staging y un REPO LOCAL
    > Se da de alta el repositorio REMOTO bajo el nombre ORIGIN
    > Tendrá de primeras 1 rama: HEAD en el REMOTO: master
    
    Además Daniel deberá:
        Ubicarse en la rama en la que quiera trabajar
            git branch -a                                   <<<< Ver que ramas hay en el remoto
            git checkout RAMA QUE QUIERA
                > Crear una rama nueva en local tuyo VINCULADA con la rama correspondiente del REMOTO
                > Ubicarte dentro de esa nueva RAMA
                    > Que va a pasar en tu Working dir??? 
                        Vamos a tener los archivos y carpetas del último commit realizado en la rama
                        
    Trabajar OPCION 1:
        Va a generar nuevos archivos
        Quitará otros
        Cambiará otros más
        
        Añadir los cambios a su area de staging > git add
        Añadirlos a su repo LOCAL               > git commit
        
        Mandar los NUEVOS commits de su repo local al remoto >       git push
    
    Trabajar OPCION 2: Una opción más git!
        Dani crea su  propia rama:
                git branch RAMA_DANI        
                git checkout RAMA_DANI
                    
                    git checkout -b RAMA_DANI
                
        En esta rama Dani hace sus cambios y sus commits, que NO MANDA al REMOTO
        Listo he acabado
            git checkout RAMA QUE QUIERA
            git merge RAMADANI
                     <<<< TODOS los commits de tu rama, irían a la rama RAMA QUE QUIERA
                git merge RAMADANI --squash -m 'MENSAJE'
                     <<<< TODOS los commits de tu rama, NO irían a la rama RAMA QUE QUIERA
                            En la RAMA QUE QUIERA solo se genera 1 commit, con el mensaje suministrado
                            Pero ese commit incluye TODOS los cambios realizados por DANI en su RAMADANI a 
                                lo largo de TODOS sus commits
                
            git push
                
                
        Si DANI Se da cuenta que lo que estaba haciendo no vale para nada: o la ha regado
            git branch -d RAMADANI <<<<  ME cargo la rama que había generado y estoy listo para empezar
            

Qué puede pasar al hacer un PUSH?
    Podría tener Conflictos? NUNCA JAMAS EN LA VIDA
    SI podría pasar que otras personas hubieran subido cosas.... y en ese momento GIT da un error y no deja hacer el push
    
    Entonces, me tengo que actualizar PREVIO AL PUSH:
        git fetch
            Este fectch habra traido nuevos COMMITS.... con los que yo tendré que fusionar (mergear)  mis cambios
            git checkout RAMA QUE QUIERA
            git merge 'origin/RAMA QUE QUIERA'
                >>>> CONFLICTOS !!!!! o no...
                    Si los hubiera, los tendría que arreglar.
        ALTERNATIVA:                    
            git checkout RAMA QUE QUIERA
            git pull < Hace el fetch y el merge 
                >>>> CONFLICTOS !!!!! o no...
                    Si los hubiera, los tendría que arreglar.
        
        git push 
            - Que mis cambios se suban: Que los commits de mi RAMA QUE QUIERA se suban a la RAMA QUE QUIERA del remoto
            - Que alguien huviera estado más rapido que yo... y empezar con otro pull
                    


MARVEL         DC 

Daniel     /   Enrique
Francisco  /   Carlos
Maricarmen /   Raquel
Gregorio   /   Helena

peliculasMavel
peliculasDC


https://bitbucket.org/ivanciniGT/notas.git/


git clone https://bitbucket.org/ivanciniGT/peliculasmarvel.git


MARVEL:

PROPIETARIO
Initial commit
Superheroes
Más superheroes
Más Más superheroes
Superheroinas
Merge

COMPAÑERO
Initial commit
Superheroes
Más superheroes
Más Más superheroes
Superheroinas
Merge

REMOTO
Initial commit
Superheroes
Más superheroes
Más Más superheroes
Superheroinas
Merge

